tlg 唱歌分享

鐘意唱歌既你快d入黎啦

推

你咁既歌喉冇人想聽你分享

入黎唔該唱歌

勸大家唔洗理樓主
開過咁多個唱歌post
咁多位巴打俾過咁多建議
佢都好似懶係知咁唔撚理唔撚改
又成日講下啲術語就當自己學咗

老實講學好唱歌唔係一朝一夕嘅事
不如你隔一排先再出post問下大家有冇進步啦
每次入親嚟都係覺得你冇咩改善
音準 咬字（尤其是普通話嘅發音） 拍子等
基本功又唔練嘅話係唔會唱唱下就好聽咗

你d自信究竟邊到黎

死撚開啦

入黎討論音樂

正皮你先，我果段黎既

有冇得聽返你唱歌？
我搵唔返你啲歌黎聽 想學下野

我勸你為你自己耳仔著想

利申 原唱聽左兩次